政府稱暴徒再堵吐露港全線嚴重影響巿民出行及緊急服務

政府表示，在晚上約7時45分，暴徒再次堵塞吐露港公路所有行車線，嚴重影響市民的出行和緊急服務。警方正安排疏導交通，讓吐露港公路上的市民安全離開。

警方強烈譴責暴徒出爾反爾，特別在下班繁忙時間罔顧民生，再次呼籲中大校方應履行相關承諾，盡快回復社會安寧和交通秩序。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

其實會唔會太早，好多人未返到屋企....

對住個垃圾政府真係黑人問號
明明社會變成點嘅決定權喺佢到

呢家咪走撚晒
學生會或前線快d出個聲明將正苦軍
例如﹕

1. 正苦多次出爾反爾
a 喺釋出善意下早上狗隻自行阻塞交通，妄故公眾利益，自行製造阻塞畫面
b 無回應任何5個月以黎嘅訴求
2. 8點再堵塞係顯示抗爭者係有能力隨時再堵塞道路，唔會怕任何威脅
3. 現時為了與香港市民同一陣線，所以決定恢復交通

推

大家明唔明條二橋、條吐露港路有幾皇要，有幾難打返黎？
一失左，政府肯定重狗進駐，同機場一樣拎唔返

[gold][b]繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌